西貢出坑口有狗

13:30 近銀線灣迴旋處有狗查車

小心